唔知自己up乜😫

男仔問完你攞電話.你又冇即時比佢
佢好似宜家避開我.
心諗洗唔洗咁..

啫係你冇比電話佢